是日靚午餐 雙重芝士焗豬扒飯

29蚊 好抵食

唔係茄汁底,fail

舊西蘭花想點

想我一啖食左佢

狗碗莊狗飯 美心

想食

很大唷！

唔是很大唷

正 多汁

好味阿

幾時食豪啲

等你買多支水牙線先

樓主好靚仔

印度佬好耐無見
幾時帶ust南亞仔番印度

$29咁大塊

真係幾架

帶佢老母去見甘地

咁平?

好似唔知5-6定6-7先係29,平時係4X

望落好撚大舊

咁早先平

收工去岩岩好

好撚正咁。。。
點解咁平

因為我靚仔